3台真無限plan一問

本人份約去到下年9月到期
打去upgrade 個plan 要三百幾蚊一個月
佢話6gb 但之後都唔會限速
咁6gb 係咩黎，有無人可以解答下